[CCCU] 讀緊ltm科既人入黎傾吓計

小弟讀LTM今年grad 有幸入得返大學

希望大家可以喺度分享 討論吓

OCAMP 升學率 小至搵隊友 有咩問題都可以問我

嚟緊會讀 入咗

LM

食左幾多女

我驚比人食
利申：絲

多唔多女仔讀 我驚搵唔到朋友

多唔多女先

唔敢講太多驚自爆 半班都食過

55比例啦 sporty囡囡同囝囝都好多

push

CGPA要幾多先升得返U? 你cgpa幾多同升左咩U咩科？

係咪有Tg group???

睇你AIM咩科 低到3.2都有
我3.4X入咗city sociology 連ais offer都收唔到

有 不過喺度問問題多啲人見到 唔洗答咁多次

入到咩系？

最勁係入hotel poly 同cu pe

想食

有無食到混血兒

今年tourism conditional offer收3.45 唔夠分入

cu pe以我所知就得一兩個入到

賓妹都有幾個既

pish

幾時有ocamp報

reg day就會有人黎搵你 或者之後會親自打電話比你

呢科難唔難讀？

有一兩個course真係難 但係其他肯聽書都冇乜難度

提提大家8月7返main campus報ocamp同full registration

有冇聽過LTM女神

男神就聽過

巴打你識我

推

讀依科真係等收皮
讀書讀到要幫tutor奶西
班垃圾教畜tutor真係得啖笑剩係谷佢班跟班既GPA
搞到成科既GPA都係無認受性
點解咁多科都唔收LTM班學生？
咪就係驚撚左班LTM囉
好心快撚D摺左佢啦

利申：City已gard, 同過LTM升上黎個班人做pj mate賴撚曬野

巴打好激動
必須同意ltm人既學業真係好參差 因為有部份人係靠sports/u team升返上ugc 佢地眼中既project同人地唔同 人地就當命根小心做 佢地就做唔做都算鳩數 不過其實當中都不乏學霸既 睇你好唔好睇囉
奶西就唔知啦 小弟就同啲tutor冇乜兩句 都成功讀返大學 可能我好好彩

負評嗰個一定係其中一隻奶西狗

Kiano仲有無做？ 距幾好人
Billy就

有啊
billy就。。。比tips嗰陣就覺得好人 上堂就

教書黎講個人認為Vivien最有heart 真心為學生好👍

佢講野好易明 啲project/ essay guideline講解得好清晰

係咪絲打？

嚟緊讀 點搵隊友？

唔係

一定要參加ocamp
同埋唔好以為啲毒撚/靚女就係讀得書

諗緊去唔去好 真係咁早搵pjmate?

去喇 一齊去玩吓都好

認真既 唔去就好易比人杯 就係咁現實
而且你上堂一個人都唔識 好撚尷尬

psuh

1

呢科真心好易讀

仲要唔難升返上ugc
因為uteam升又得 讀書升都得

2

3

4

Kiano真係好好

巴打邊一屆